救商家既錢就要快手通過 救市民既就慢慢黎

睇下上次個300億幾快搞掂
今次呢1800億 政府都話6月放第一期錢
1萬蚊呢？等多幾個月啦

普通市民no stake in the society